政府intern interview

想請問各位已經interview 咗政府intern 嘅巴絲，政府interview 時通常會問乜？有冇乜貼士透露下，聽日in 香港電影資料館

問下嘢都負皮

政府interview 睇你順唔順眼

中

樣衰慘過食屎

唔係話 等我聽日set 靚個頭先